\documentclass[ngerman, paper=a4]{scrartcl}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{luainputenc}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{placeins}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[format=hang,singlelinecheck=0,font={sf,small},labelfont=bf]{subfig}
\newcommand{\E}[1]{\mathrm{e^{#1}}}
\newcommand{\dt}[0]{\mathrm{dt~}}
\setlength{\parindent}{0pt}
\title{Blatt 8}
\author{Sebastian Vellmer\\ Johannes Heuel}
\begin{document}
\maketitle
\section*{Aufgabe 1}
\begin{figure}[htpb]
    %\centering
    \subfloat[$(i)  $]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_0.pdf}}
    \subfloat[$(ii) $]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_1.pdf}}\\
    \subfloat[$(iii)$]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_2.pdf}}
    \subfloat[$(iv) $]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_3.pdf}}
    \caption{Plots zur Aufgabe 1b)}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    %\centering
    \subfloat[$(i)  $]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_0_c.png}}
    \subfloat[$(ii) $]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_1_c.png}}\\
    \subfloat[$(iii)$]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_2_c.png}}
    \subfloat[$(iv) $]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./build/1_3_c.png}}
    \caption{Plots zur Aufgabe 1c)}
\end{figure}
\FloatBarrier
\section*{Aufgabe 2}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_0.pdf}
    \caption{Plot zur Aufgabe 2 a), normiert}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_1.pdf}
    \caption{Plot zur Aufgabe 2 b), normiert}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_2.pdf}
    \caption{Plot zur Aufgabe 2 c)}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2_3.pdf}
    \caption{Plot zur Aufgabe 2 d)}
\end{figure}
\end{document}
